{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036978",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "벗더케이크"
    },
    "text": "彫刻ケーキのホールケーキは小さな店で、テーブルは2つだけです。 飲み物は午前11時から午後7時まで販売され、休業日は日曜日と月曜日です。 お店は山井中学校の向かい側にあり、GS25コンビニと同じラインにあります。 メニューとしては、フルーツ1号は33,000ウォン、マスカット1号も33,000ウォンで、チョコ生クリーム1号は32,000ウォンです。 またマンゴー生クリームのピースは6500ウォン、ブルーベリーヨーグルトピースは6500ウォン、にんじんケーキピースは6500ウォン、サツマイモケーキのピースは6000ウォン、ニューヨークチーズケーキも6000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "お店の営業時間は午前11時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "このお店は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "お店は日曜日と月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は山井中学校の向かい側にあり、GS25コンビニと同じラインにあります。"
        },
        {
            "question": "フルーツ1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツ1号の価格は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカット1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "マスカット1号の価格は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコ生クリーム1号の価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコ生クリーム1号の価格は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー生クリームのピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー生クリームのピースの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトピースの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんじんケーキピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "にんじんケーキピースの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモケーキのピースの価格はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモケーキのピースの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニューヨークチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニューヨークチーズケーキの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 377
    }
}